垃圾黃洋達 見人地backup佬有錢賺就唔比人做 仲要賣慘

垃圾
你熱血時報唔係有backup佬會有人睇你？
人地幫你上位 你仲要話人地食你熱狗